點解窮人生仔唔係正仆街？

有無反呢句野既人可以解釋下？

今日第幾個呢啲濕鳩post

無話唔係